做左deliveroo步兵 兩年半 你問我答

第一次開po,隨便問睇下答唔答到你

咩區
全職？夠食咩

一個鍾平均幾錢?

$55 如果多單可以 $70-$100

上就返學
夜晚返工

夠食
準時出糧

小弟原本返北角
後尾轉左尖沙嘴到依家

以前都番過
我番觀塘 做到仆街
全程冇瓦遮頭 單與單之間又遠
最後頂唔順 踢單踢到比人炒埋

有山嘅地方真係唔好做
我以前返北角都好慘
因為我係北角開荒

兩年步兵路過

懷念人手報更個年頭

三年都黎緊

岩啊 依家我3:00報更都係靠自己執返嚟

啫係大家都有飯鐘

你話有山唔好做

但係我做咗中環咁耐又冇咩感覺
可能你以前北角區大啦，又冇電梯

不過唔知點解見到18年暑假啲新入嚟嘅步兵話辛苦好有趣

咩都唔了解就入嚟做

🤫🤫

有全職可做?

靠自己報更[i]更

夜晚先返tst得唔得

你話事

做panada定呢間好?
報左更到番嗰震要點? 去嗰區等? 坐係到等單?